波台已死 梅斯達菲今季100% clean sheet冇人講

細梅

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 12pm
101 維園 12pm

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

基本野

梅斯達菲本賽季 Clean Sheet 100% 無人講？

分身reported

屌原來有人講

On9左